{"translation-revision-date":"2024-01-30 08:03:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Jetpack is currently powering features on your site. Once you deactivate Jetpack, these features will no longer be available.":["Actualment, el Jetpack est\u00e0 fent funcionar algunes caracter\u00edstiques del vostre lloc web. Un cop desactiveu el Jetpack, aquestes caracter\u00edstiques ja no estaran disponibles."],"Submitting\u2026":["S\u2019est\u00e0 enviant\u2026"],"Submit Feedback":["Envia comentaris"],"Block <ExternalLink>brute force attacks<\/ExternalLink> and get immediate notifications if your site is down":["Bloquegeu <ExternalLink>els atacs de for\u00e7a bruta<\/ExternalLink> i rebeu notificacions immediates si el vostre lloc web no funciona"],"Grow your traffic with automated social <ExternalLink>publishing and sharing<\/ExternalLink>":["Augmenteu el tr\u00e0nsit amb la <ExternalLink>publicaci\u00f3 i compartici\u00f3<\/ExternalLink> autom\u00e0tica a les xarxes socials."],"Speed up your site and provide mobile-ready images with <ExternalLink>our CDN<\/ExternalLink>":["Accelereu el lloc web i proporcioneu imatges llestes per a dispositius m\u00f2bils amb <ExternalLink>el nostre CDN<\/ExternalLink>"],"Thank you!":["Gr\u00e0cies!"],"Let us know what didn\u2018t work for you":["Feu-nos saber qu\u00e8 no us ha funcionat"],"Your answer has been submitted. <br\/>Thanks for your input on how we can improve Jetpack.":["La vostra resposta s'ha enviat. <br\/>Gr\u00e0cies per les vostres aportacions sobre com podem millorar el Jetpack."],"Skip for now":["Omet per ara"],"Help us improve":["Ajudeu-nos a millorar"],"No thank you":["No, gr\u00e0cies"],"Back to my website":["Torna al meu lloc web"],"Before you go, help us improve Jetpack":["Abans de marxar, ajudeu-nos a millorar el Jetpack"],"We\u2019re sorry to see you go. Here at Jetpack, we\u2019re always striving to provide the best experience for our customers. Please take our short survey (2 minutes, promise).":["Ens sap greu que us en aneu. Al Jetpack sempre ens esforcem per oferir la millor experi\u00e8ncia als nostres clients. Empleneu aquesta breu enquesta (2 minuts, ho prometem)."],"Once you disconnect Jetpack, these will no longer work.":["Un cop desconnecteu el Jetpack, aquests ja no funcionaran."],"<strong>Need help?<\/strong> Learn more about the <jpConnectionInfoLink>Jetpack connection<\/jpConnectionInfoLink> or <jpSupportLink>contact Jetpack support<\/jpSupportLink>.":["<strong>Necessiteu ajuda?<\/strong> M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la <jpConnectionInfoLink>connexi\u00f3 al Jetpack<\/jpConnectionInfoLink> o <jpSupportLink>contacteu amb el suport del Jetpack<\/jpSupportLink>."],"Stay connected":["Mantingueu-vos connectat"],"Jetpack is currently powering multiple products on your site.":["El Jetpack est\u00e0 alimentant diversos productes al vostre lloc web."],"Jetpack has been <br\/>successfully disconnected.":["El Jetpack s'ha <br\/>desconnectat correctament."],"Jetpack is powering other plugins on your site. If you disconnect, these plugins will no longer work.":["El Jetpack est\u00e0 alimentant altres extensions al vostre lloc web. Si desconnecteu, aquestes extensions ja no funcionaran."],"Jetpack encountered an error and was unable to display the Dashboard. Please try refreshing the page.":["Jetpack ha trobat un error i no ha pogut mostrar el tauler. Proveu d'actualitzar la p\u00e0gina."],"There seems to be a problem with your website.":["Sembla que hi ha un problema amb el vostre lloc web."],"There seems to be a problem with your connection to WordPress.com. If the problem persists, try reconnecting.":["Sembla que hi ha un problema amb la vostra connexi\u00f3 a WordPress.com. Si el problema continua, proveu de tornar a connectar."],"Are you sure you want to deactivate?":["Segur que voleu desactivar-lo?"],"Disconnecting\u2026":["S'est\u00e0 desconnectant..."],"Other:":["Altres:"],"I don't know what it does.":["No s\u00e9 qu\u00e8 fa."],"It's buggy.":["\u00c9s ple d'errors."],"I can't get it to work.":["No puc fer-lo funcionar."],"It slowed down my site.":["Aix\u00f2 ha alentit el meu lloc web."],"Troubleshooting - I'll be reconnecting afterwards.":["Resoluci\u00f3 de problemes - em tornar\u00e9 a connectar despr\u00e9s."],"share your experience":["compartiu la vostra experi\u00e8ncia"],"Jetpack has many powerful tools that can help you achieve your goals":["El Jetpack t\u00e9 moltes eines poderoses que poden ajudar-vos a aconseguir els vostres objectius"],"Jetpack is currently powering features on your site. Once you disconnect Jetpack, these features will no longer be available and your site may no longer function the same way.":["El Jetpack actualment est\u00e0 activant caracter\u00edstiques en el vostre lloc web. Una vegada que es desconnecti el Jetpack, aquestes caracter\u00edstiques ja no estaran disponibles i el lloc web ja no funcionar\u00e0 de la mateixa manera."],"Are you sure you want to disconnect?":["Segur que voleu desconnectar?"],"Disconnect":["Desconnecta"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Deactivate Jetpack":["Desactiva el Jetpack"],"Deactivate":["Desactiva"]}},"comment":{"reference":"_inc\/build\/plugins-page.js"}}