{"translation-revision-date":"2024-01-26 07:14:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Activate tracking to show the ranking position":["Activeu el seguiment per mostrar la posici\u00f3 del r\u00e0nquing"],"Last updated":["\u00daltima actualitzaci\u00f3"],"Last day":["\u00daltim dia"],"Last week":["\u00daltima setmana"],"Last year":["L'any passat"],"Unlock Premium SEO analysis":["Desbloquegeu l'an\u00e0lisi SEO Pr\u00e8mium"],"$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP per year (ex. VAT)":["$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP a l'any (sense IVA)"],"Get more help with writing content that ranks":["Obteniu m\u00e9s ajuda per a escriure contingut que es classifica"],"Check your text on even more SEO criteria and get an enhanced keyphrase analysis, making it easier to optimize your content.":["Reviseu el text amb m\u00e9s criteris SEO i aconseguiu una an\u00e0lisi de frases clau millorada, facilitant l'optimitzaci\u00f3 del teu contingut."],"30% OFF":["30% DE DESCOMPTE"],"BLACK FRIDAY":["BLACK FRIDAY"],"%1$s and get an exclusive %2$s discount for %3$s month(s).":["%1$s i obt\u00e9 un descompte exclusiu %2$s per a %3$s mes(os)."],"Click here to upgrade your %s plan":["Feu clic aqu\u00ed per actualitzar el vostre pla %s"],"Keyphrases tracked: %1$s\/%2$s":["Frases clau rastrejades: %1$s\/%2$s"],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your free account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte gratu\u00eft."],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte."],"Close the upgrade callout":["Tanca la llegenda d'actualitzaci\u00f3"],"Potentially non-inclusive":["Potencialment no inclusiu"],"Unlock with %s":["Desbloca amb %s"],"1 year of premium support and updates included!":["S'ha incl\u00f2s un any d'ajudes i actualitzacions de primes!"],"Tracking the ranking position...":["Seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error en fer el seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"reconnect to %s":["torna a connectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Sembla que alguna cosa ha anat malament en recuperar les dades del vostre lloc web. %s i torneu-ho a provar."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Abans de poder fer un seguiment del vostre rendiment SEO, assegureu-vos d'establir el t\u00edtol de l'entrada i desar-lo com a esborrany o establir manualment l'\u00e0lies de l'entrada."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["No s'ha establert cap frase clau. Primer establiu una frase clau."],"upgrade your %s plan":["actualitzeu el vostre pla %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de %d frases clau que podeu afegir al vostre compte de Wincher. Si voleu afegir m\u00e9s frases clau, %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Amb %1$s podeu fer un seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina en els resultats de cerca basant-vos en les frases clau. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e0 seguint la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Aix\u00f2 pot trigar uns minuts. Espereu o torneu a comprovar-ho m\u00e9s tard."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Heu connectat correctament a %s! Ara podeu fer un seguiment del rendiment SEO per a les frases clau d'aquesta p\u00e0gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Llegiu m\u00e9s sobre el seguiment de frases clau amb Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["El seguiment autom\u00e0tic de les frases clau est\u00e0 habilitat. La vostra frase clau ser\u00e0 rastrejada autom\u00e0ticament per %s quan publiqueu la vostra publicaci\u00f3."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posici\u00f3 de la frase clau en els \u00faltims 90 dies en una escala de 0 a 100."],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Podeu activar\/deshabilitar el seguiment del rendiment SEO per a cada frase clau a continuaci\u00f3."],"Learn more about the SEO performance feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la funci\u00f3 de rendiment SEO."],"SEO performance":["Rendiment SEO"],"Connect with %s":["Connecta amb %s"],"* focus keyphrase":["* frase clau"],"Get more insights over at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Position over time":["Posici\u00f3 al llarg del temps"],"Position":["Posici\u00f3"],"Tracking":["Seguiment"],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa vuit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de la frase clau els darrers dotze mesos en una escala del 0 al 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de les frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Paraula clau relacionada"],"Show results for:":["Mostra els resultats de:"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en intentar obtenir frases clau relacionades. Torneu a intentar-ho m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Podeu canviar o eliminar frases clau relacionades a les caixes meta del %s o a la barra lateral."],"Upgrade your %s plan":["Milloreu el vostre pla del %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Heu assolit el l\u00edmit de sol\u00b7licituds per avui. Torneu a provar-ho dem\u00e0 o milloreu el pla del %s."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Espereu mentre el %1$s es connecta al %2$s per obtenir les frases clau relacionades..."],"Select country":["Seleccioneu un pa\u00eds"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha dades disponibles per a aquesta combinaci\u00f3 de paraules clau\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"Return to your %s":["Torna a %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegureu-vos de desar les %s perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte"],"Keyphrase":["Frase clau"],"%d day":["%d dia","%d dies"],"Good results":["Bons resultats"],"Errors":["Errors"],"Considerations":["Consideracions"],"Feedback":["Suggeriments"],"Good SEO score":["Bona puntuaci\u00f3 SEO"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO acceptable"],"Needs improvement":["Necessita millorar"],"Improvements":["Millores"],"Problems":["Problemes"],"Good":["Bo"],"OK":["D'acord"],"View":["Visualitza"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/editor-modules.js"}}