{"translation-revision-date":"2024-01-26 07:14:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.11","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Twitter share preview":["Previsualitzaci\u00f3 de la compartici\u00f3 a Twitter"],"Social share preview":["Vista pr\u00e8via de la compartici\u00f3 social"],"Activate tracking to show the ranking position":["Activeu el seguiment per mostrar la posici\u00f3 del r\u00e0nquing"],"Last updated":["\u00daltima actualitzaci\u00f3"],"Last day":["\u00daltim dia"],"Last week":["\u00daltima setmana"],"Last year":["L'any passat"],"Allow search engines to show this content in search results?":["Voleu permetre que els motors de cerca mostrin aquest contingut als resultats de la cerca?"],"Unlock Premium SEO analysis":["Desbloquegeu l'an\u00e0lisi SEO Pr\u00e8mium"],"$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP per year (ex. VAT)":["$ USD \/ \u20ac EUR \/ \u00a3 GBP a l'any (sense IVA)"],"Get more help with writing content that ranks":["Obteniu m\u00e9s ajuda per a escriure contingut que es classifica"],"Internal linking suggestions":["Suggeriments d'enlla\u00e7at intern"],"Buy now!":["Compra ara!"],"Add related keyphrases":["Afegeix frases clau relacionades"],"%s automatically suggests to what content you can link with easy drag-and-drop functionality, which is good for your SEO!":["%s suggereix autom\u00e0ticament a quin contingut podeu enlla\u00e7ar, arrossegant i deixant anar, la qual cosa \u00e9s positiva per al SEO!"],"Get help optimizing for up to 5 related keyphrases. This helps you reach a wider audience and get more traffic.":["Obteniu ajuda optimitzant per a fins a 5 frases clau relacionades. Aix\u00f2 us ajudar\u00e0 a arribar a una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran i aconseguir m\u00e9s visites."],"BLACK FRIDAY SALE: %1$s":["OFERTA DEL BLACK FRIDAY: %1$s"],"BLACK FRIDAY SALE: %1$s %2$sBuy now!%3$s":["OFERTA DEL BLACK FRIDAY: %1$s %2$sCompra ara!%3$s"],"30% OFF!":["30% DE DESCOMPTE!"],"Is your %1$s store ready for Black Friday?":["La vostra botiga %1$s est\u00e0 preparada per al Black Friday?"],"Reach a wider audience":["Aconsegueix una audi\u00e8ncia m\u00e9s gran"],"Rank higher by connecting your content":["Posiciona m\u00e9s amunt connectant el contingut"],"Check your text on even more SEO criteria and get an enhanced keyphrase analysis, making it easier to optimize your content.":["Reviseu el text amb m\u00e9s criteris SEO i aconseguiu una an\u00e0lisi de frases clau millorada, facilitant l'optimitzaci\u00f3 del teu contingut."],"30% OFF":["30% DE DESCOMPTE"],"BLACK FRIDAY":["BLACK FRIDAY"],"The Yoast %1$sultimate Black Friday checklist%2$s helps you prepare in time, so you can boost your results during this sale.":["El Yoast %1$sllista de comprovaci\u00f3 definitiva del Black Friday%2$s us ajuda a preparar-vos a temps, perqu\u00e8 pugueu augmentar els resultats durant aquesta venda."],"To customize the appearance of your post specifically for Twitter, please fill out the 'Twitter appearance' settings below.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a de l'entrada espec\u00edfica per a Twitter, empleneu la configuraci\u00f3 \"Aparen\u00e7a de Twitter\" a continuaci\u00f3."],"To customize the appearance of your post specifically for Twitter, please fill out the 'Twitter appearance' settings below. If you leave these settings untouched, the 'Social media appearance' settings mentioned above will also be applied for sharing on Twitter.":["Per a personalitzar l'aparen\u00e7a de l'entrada espec\u00edficament per al Twitter, empleneu la configuraci\u00f3 \"Aparen\u00e7a de Twitter\" a continuaci\u00f3. Si deixeu aquesta configuraci\u00f3 intacta, la configuraci\u00f3 \"Aparen\u00e7a a les xarxes socials\" esmentada anteriorment tamb\u00e9 s'aplicar\u00e0 per a compartir-la al Twitter."],"Twitter appearance":["Aparen\u00e7a de Twitter"],"Get the checklist and start optimizing now!":["Obteniu la llista de comprovaci\u00f3 i comenceu a optimitzar ara!"],"Social media appearance":["Aparen\u00e7a a les xarxes socials"],"Determine how your post should look on social media like Facebook, Twitter, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack, and more.":["Determineu com hauria de ser l'entrada a les xarxes socials com Facebook, Twitter, Instagram, WhatsApp, Threads, LinkedIn, Slack i m\u00e9s."],"Want an enhanced Google preview of how your WooCommerce products look in the search results?":["Voleu una previsualitzaci\u00f3 de Google millorada de com es veuen els productes del WooCommerce en els resultats de cerca?"],"Want your products stand out in search results with rich results like price, reviews and more?":["Voleu que els productes destaquin als resultats de cerca amb resultats enriquits, com ara el preu, les revisions i m\u00e9s?"],"%1$s and get an exclusive %2$s discount for %3$s month(s).":["%1$s i obt\u00e9 un descompte exclusiu %2$s per a %3$s mes(os)."],"Click here to upgrade your %s plan":["Feu clic aqu\u00ed per actualitzar el vostre pla %s"],"Keyphrases tracked: %1$s\/%2$s":["Frases clau rastrejades: %1$s\/%2$s"],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your free account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte gratu\u00eft."],"Your are tracking %1$s out of %2$s keyphrases included in your account.":["Esteu fent el seguiment de %1$s de %2$s frases clau incloses al vostre compte."],"Close the upgrade callout":["Tanca la llegenda d'actualitzaci\u00f3"],"You can change the default type for %1$s under Content types in the %2$sSettings%3$s.":["Podeu canviar el tipus predeterminat per a %1$s a Tipus de contingut a %2$sConfiguraci\u00f3%3$s."],"Unlock with %1$s":["Desbloca amb %1$s"],"%1$s%3$s%2$s will help you assess the formality level of your text.":["%1$s%3$s%2$s us ajudar\u00e0 a avaluar el nivell de formalitat del vostre text."],"Read more about text formality.":["Llegiu m\u00e9s sobre la formalitat del text."],"Text formality":["Formulari del text"],"Search appearance":["Cerca l'aparen\u00e7a"],"With %1$s%3$s%2$s, this section will show you which words occur most often in your text. By checking these prominent words against your intended keyword(s), you'll know how to edit your text to be more focused.":["Amb %1$s%3$s%2$s, aquesta secci\u00f3 us mostrar\u00e0 quines paraules apareixen m\u00e9s sovint en el vostre text. Comprovant aquestes paraules prominents amb les paraules clau desitjades, sabreu com editar el text per a tenir m\u00e9s enfocat."],"Unlock with %s":["Desbloca amb %s"],"Premium SEO analysis":["An\u00e0lisi SEO Premium"],"Get %s to enjoy the benefits of prominent words":["Aconseguiu %s per gaudir dels beneficis de paraules prominents"],"Buy %s now!":["Compra %s ara!"],"Are you working on a news article? %s helps you optimize your site for Google News.":["Treballeu en un article de not\u00edcies? %s us ajuda a optimitzar el vostre lloc per a Google News."],"1 year of premium support and updates included!":["S'ha incl\u00f2s un any d'ajudes i actualitzacions de primes!"],"Your text should be slightly longer to calculate your Flesch reading ease score.":["El vostre text hauria de ser una mica m\u00e9s llarg per calcular la vostra puntuaci\u00f3 de facilitat de lectura Flesch."],"Word count":["Recompte de paraules"],"Timestamp this %s":["Marca de temps %s"],"Reading time":["Temps de lectura"],"out of 100":["de 100"],"no data":["sense dades"],"minute":["minut","minuts"],"Learn more about word count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el recompte de paraules"],"Learn more about reading time":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el temps de lectura"],"Learn more about Flesch reading ease":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la facilitat de lectura Flesch"],"Learn more about character count":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el nombre de car\u00e0cters"],"Continue writing to get insight into the readability of your text!":["Continueu escrivint per a obtenir informaci\u00f3 sobre la llegibilitat del vostre text!"],"Character count":["Nombre de car\u00e0cters"],"okay":["d'acord"],"Dismiss this notice.":["Descarta aquest av\u00eds."],"Your %s is now protected via the blockchain!":["El vostre %s est\u00e0 protegit mitjan\u00e7ant el blockchain!"],"WordProof authentication":["Autenticaci\u00f3 WordProof"],"Unable to create new timestamps. Please authenticate with WordProof.":["No s'han pogut crear les marques hor\u00e0ries noves. Autenticeu-vos amb WordProof."],"Timestamp with WordProof":["Marca hor\u00e0ria amb WordProof"],"There was a connection problem. This could be because your third party connections are blocked.":["Hi ha hagut un problema de connexi\u00f3. Aix\u00f2 podria ser perqu\u00e8 les connexions de tercers estan bloquejades."],"The %3$s will automatically be timestamped every time you %1$supdate%2$s or %1$spublish%2$s.":["El %3$s es marcar\u00e0 autom\u00e0ticament cada vegada que %1$sactualitza%2$s o %1$spublica%2$s."],"Something went wrong authenticating your %3$s account with the %4$s site. Please try again or contact %1$s%3$s support%2$s.":["Alguna cosa ha anat malament autentificant el vostre compte %3$s amb el lloc %4$s. Torneu-ho a provar o contacteu amb %1$s%3$s support%2$s."],"Not working? %1$sContact %3$s support%2$s.":["No funciona? %1$sContacteu amb %3$s suport%2$s."],"Manage WordProof settings":["Gestiona la configuraci\u00f3 del WordProof"],"Learn more about timestamping":["Apreneu m\u00e9s sobre l'\u00fas de marca de temps"],"Find possible solutions in this %1$sArticle%2$s.":["Trobar possibles solucions en aquest %1$sArticle%2$s."],"Connection failed":["Ha fallat la connexi\u00f3"],"Connected to WordProof":["Connectat al WordProof"],"Authenticate with WordProof":["Autentica amb WordProof"],"Try again":["Torneu-ho a provar"],"character":["car\u00e0cter","car\u00e0cters"],"word":["paraula",""],"Tracking the ranking position...":["Seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error en fer el seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"reconnect to %s":["torna a connectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Sembla que alguna cosa ha anat malament en recuperar les dades del vostre lloc web. %s i torneu-ho a provar."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Abans de poder fer un seguiment del vostre rendiment SEO, assegureu-vos d'establir el t\u00edtol de l'entrada i desar-lo com a esborrany o establir manualment l'\u00e0lies de l'entrada."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["No s'ha establert cap frase clau. Primer establiu una frase clau."],"upgrade your %s plan":["actualitzeu el vostre pla %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de %d frases clau que podeu afegir al vostre compte de Wincher. Si voleu afegir m\u00e9s frases clau, %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Amb %1$s podeu fer un seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina en els resultats de cerca basant-vos en les frases clau. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e0 seguint la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Aix\u00f2 pot trigar uns minuts. Espereu o torneu a comprovar-ho m\u00e9s tard."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Heu connectat correctament a %s! Ara podeu fer un seguiment del rendiment SEO per a les frases clau d'aquesta p\u00e0gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Llegiu m\u00e9s sobre el seguiment de frases clau amb Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["El seguiment autom\u00e0tic de les frases clau est\u00e0 habilitat. La vostra frase clau ser\u00e0 rastrejada autom\u00e0ticament per %s quan publiqueu la vostra publicaci\u00f3."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posici\u00f3 de la frase clau en els \u00faltims 90 dies en una escala de 0 a 100."],"Track SEO performance":["Segueix el rendiment SEO"],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Podeu activar\/deshabilitar el seguiment del rendiment SEO per a cada frase clau a continuaci\u00f3."],"Learn more about the SEO performance feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la funci\u00f3 de rendiment SEO."],"SEO performance":["Rendiment SEO"],"Connect with %s":["Connecta amb %s"],"* focus keyphrase":["* frase clau"],"Get more insights over at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Position over time":["Posici\u00f3 al llarg del temps"],"Position":["Posici\u00f3"],"Tracking":["Seguiment"],"Insights":["Detalls"],"Select image":["Seleccioneu una imatge"],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa vuit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de la frase clau els darrers dotze mesos en una escala del 0 al 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de les frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Paraula clau relacionada"],"Show results for:":["Mostra els resultats de:"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en intentar obtenir frases clau relacionades. Torneu a intentar-ho m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Podeu canviar o eliminar frases clau relacionades a les caixes meta del %s o a la barra lateral."],"Upgrade your %s plan":["Milloreu el vostre pla del %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Heu assolit el l\u00edmit de sol\u00b7licituds per avui. Torneu a provar-ho dem\u00e0 o milloreu el pla del %s."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Espereu mentre el %1$s es connecta al %2$s per obtenir les frases clau relacionades..."],"Select country":["Seleccioneu un pa\u00eds"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha dades disponibles per a aquesta combinaci\u00f3 de paraules clau\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"Return to your %s":["Torna a %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegureu-vos de desar les %s perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte"],"Default for %1$s (%2$s)":["Per defecte per a %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Aix\u00f2 ajuda els motors de cerca a entendre millor el lloc web i el seu contingut. Podeu canviar algunes de les prefer\u00e8ncies a continuaci\u00f3."],"Article type":["Tipus d'article"],"Page type":["Tipus de p\u00e0gina"],"What type of page or content is this?":["Quin tipus de p\u00e0gina o contingut \u00e9s aquest?"],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["El Yoast SEO descriu autom\u00e0ticament les p\u00e0gines utilitzant schema.org"],"Learn more about page or content types":["Apreneu m\u00e9s sobre els tipus de p\u00e0gina o de contingut"],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Si b\u00e9 podeu definir el par\u00e0metre dels meta robots aqu\u00ed, la configuraci\u00f3 global del lloc a la secci\u00f3 de privacitat l'ha definit com a no indexable i, per tant, els canvis que feu aqu\u00ed no tindran cap efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els URL a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre par\u00e0metres avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-index a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this content?":["Els motors de cerca haurien de seguir els enlla\u00e7os en aquest contingut?"],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly.":["Les paraules seg\u00fcents apareixen m\u00e9s al contingut. Aix\u00f2 indica en qu\u00e8 se centra el seu contingut. Si les paraules difereixen molt del tema, \u00e9s possible que vulgueu reescriure el contingut en conseq\u00fc\u00e8ncia."],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Un cop afegiu una mica m\u00e9s de contingut escrit, us donarem una llista de les paraules que m\u00e9s apareixen al contingut. Aquestes donen una indicaci\u00f3 de sobre qu\u00e8 centra el vostre contingut."],"%d occurrences":["%d ocurr\u00e8ncies"],"Keyphrase":["Frase clau"],"Good job!":["Bon treball!"],"Add related keyphrase":["Afegeix una frase clau relacionada"],"%d day":["%d dia","%d dies"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Llegeix la nostra%1$sguia definitiva per a la recerca de paraules clau%2$s per aprendre m\u00e9s sobre la recerca i estrat\u00e8gia de paraules clau."],"Prominent words":["Paraules destacades"],"%s (current default for %s)":["%s (valor predeterminat actual per a %s)"],"1 year free support and updates included!":["1 any d'actualitzacions gratu\u00eftes incloses!"],"Get internal linking suggestions":["Obteniu suggeriments d'enlla\u00e7os interns"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"difficult":["dif\u00edcil"],"easy":["f\u00e0cil"],"fairly difficult":["prou dif\u00edcil"],"fairly easy":["prou f\u00e0cil"],"very difficult":["molt dif\u00edcil"],"very easy":["molt f\u00e0cil"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Proveu de fer frases m\u00e9s curtes i amb paraules menys complexes per tal de millorar la legibilitat."],"The copy scores %1$s in the test, which is considered %2$s to read.":["La c\u00f2pia puntua %1$s a la prova, que es considera %2$s per a llegir."],"Flesch reading ease":["Mecanisme de lectura Flesch"],"No Image Index":["No indexes imatges"],"View":["Visualitza"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Canonical URL":["URL can\u00f2nic"],"No Snippet":["No Snippet"],"No Archive":["No arxives"],"Meta robots advanced":["Meta Robots avan\u00e7at"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/classic-editor.js"}}